「成班怨婦」【中立球迷公敵】拉莫斯出局表情包好治癒！

如果你既唔係西班牙球迷，亦都唔係皇馬粉絲，相信近兩個月都唔會對沙治奧拉莫斯有任何好感。呢名打仔中堅，於歐聯決賽打MMA，做低好波又好品嘅利物浦前鋒穆罕默德沙拿，搞到呢名埃及神鋒提早傷出，更幾乎連世界盃都打唔到，佢事後話成件事只係「Unlucky」，唔單只得罪全球埃及國民及利迷，唔少中立球迷都睇唔過眼，覺得拉莫斯堅衰格。

今場西班牙意外出局，當狂牛射輸12碼一刻，拉莫斯即刻喊咗出嚟，之後領隊希亞路仲攬住安慰佢，連之後接受訪問，拉莫斯仲係眼濕濕。如果你鍾意拉莫斯梗係心噏，不過好多唔鍾意佢嘅球迷都高呼心涼，於網上表示「Unlucky」嚟寸佢，仲話睇到佢咁淒涼，覺得好治癒添。

護主犬、屌怨婦利全面入場

樓主怨婦猁

沙拿都叫好品

連登咪成班怨婦

搵唔到錢嘅日撚日話自己輸在起跑線，溝唔到女嘅日撚日話所有女人都係雞咁

駁唔到

收嗲啦利撚

全部都係利迷黎

中立球迷
我係中立球迷就梗係 Q埋手食花生啦屌你老母關人撚事咩
唔撚知醜